你若不離 我定不棄

對唔住當時我棄咗
生日快樂